10月6號重點煲大

每次示威都一定發生好多事，打開連登d重點分散，唔知點做好，好有無力感，屌人post仲多過行動post

今日拉左好多手足換黎既係我地終於發現大型示威，百萬遊行已經唔適合現時狀況。但不分化不割蓆，唔好再互屌。一開熱門有一半都係互屌鬧前線，我真係灰心左心淡左，佢為我地擋子彈架，仲為左d流血畫面、爛左幾塊玻璃屌佢地？你地有冇良心架

覺得每次示威集中煲大幾件事 唔洗多！要重點！
1. 極年輕女童被捕！！

2. 的士撞到女手足骨折 膝頭甩骹 不能完全康服 有機會終身殘廢

希望大家幫我推，好少開post，但我地放棄，今日百個被捕手足唔會放過我地！！！

推1

推2

推3

幫推

推5

推4

最新消息 至少2人被控禁蒙面法今早提堂

推

推6

721831

推7

推8

push

推9

不分化、不割蓆
香港人！反抗！
驅逐共黨 光復香港
光復香港 時代革命
解散警隊 刻不容緩
重組政府 刻不容緩
中聯辦葉虎！831狗扮人開實彈+太子站恐襲！101荃灣實彈！104元朗休班狗撞人+實彈！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥狗同狗家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同紅/藍企業！#antichinazi

推10

仲有美國女記者被黑警攻擊

政府大狀余若海：立咗矇面法即刻少咗暴力

他(余若海)指出，蒙面法於本月5日生效，而在當天警方沒有施放任何催淚彈，可見自蒙面法生效後，示威情況沒以往激烈和暴力，蒙面法不會引致更多暴力示威的情況。

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

戴上口罩，難道你就認不出我？
明天(星期日)下午，我會以此裝束走上港島街頭。我不忍心看見年輕人成為制度暴力的犧牲品，所以衷心希望明天香港人能站出來，以和平理性方式，讓政權看見民心所向。
戴上口罩，不是要「使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品」，而是要對政權倒行逆施、繞過立法會，以《緊急法》訂立《禁止蒙面規例》，作無聲抗議。

十八區裝修 Google地標、指南

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

利申：信奉和平遊行，反對任何暴力！